曼聯係咪最佳例子 you can't buy class？ 年年用過億 冇年拎到英超

今年又用1.4億啦 認命啦

你話點就點，無人敢覆

成個波台冷清到

樸吧

港父sir = 新數神

做咩？

唔洗拉上補下
今年都1.4 啦
個4比依年 又1億

冇錯呀

重新定義「年年」

推

港父日日出垃圾post

你冇眼光唔怪你

Le10 Sport透露了法甲球會收到的比比的其他報價的細節。
曼聯和馬德里體育會都對這名24歲的球員提出了報價，有報導稱紅魔的口頭報價價值超過9000萬歐元。
然而，這取決於他們能否把盧卡古賣給國際米蘭——這是一個一直拖到轉會最後期限的肥皂劇。
由於比利時前鋒轉會的延遲，曼聯沒能及時得到比比，直到阿仙奴完成了這筆交易。

又秒